有圖，2021年仆街啦，耶穌都救唔到個市

會唔會打扙？

網上瘋傳，岩岩what's app收到

當時已經打緊啦

聽下就算，勿認真。

中國偷襲珍珠港

法國世界盃同法國奪得世界盃已經係兩回事啦完全
咁夾硬黎

癲.....

日本偷襲珍珠港 molamola

嚇我唔到既

中共偷襲珍珠港

2021年，日本偷襲珍珠港

你都係想我咁講姐

耶穌偷襲珍珠港？

美軍偷襲香港

日本偷襲奧運會

東京奧運就係因為要打鳩中國先停

偷襲珍珠雞可能性大D
哈哈哈//

澳洲山火大大小小差不多年年都有
奧運撚係取消咩

第三次世界大戰爆發

習撚被殺

中國有鬼能力打美國本土，台灣就真係危

問下燒山咪知囉

耶穌偷食珍珠雞

中共消滅香港